國際線契爺 Soloman：如果有票會投張崑陽

大家識做啦

美國佬is watching us

投本土嘅繼續投本土，諗住投泛民嘅考慮下國際線手足！

咁癲

初選要人

push

真係唔講得笑，開到口話要投佢，應該交情不淺

啱呀，繼續要人！投票！

勁, 有美國議員助選

痴撚線 不過張崑陽真係值得投

屈咗機
btw 所羅門好似唔係議員嚟

佢國際線雖然有7事但整體評價幾好 感覺同唔少人有d交情
立場上近本土<-之前學生會果陣
宜家埋眾志堆
其實講package係幾好

Push.

佢人脈好廣，外國好似識唔少人，同埋好多本土嘅人都撐佢

張應該高機會
次選係咪馮？

「共同推薦」

大粒過普通議員添啦

最好兩個都入到

sor, 委員先啱

你啱

本土要壯大，一定要有國際線

好快被勾結外國勢力

成個光譜都撐真係癡線

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推

張喺有料嘅人！

有料

push！！！

投票
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派
全投本土抗爭派

投本土、投國際線手足！

爸爸

Push

話曬出過國

都算係歷史首次

勾結外國勢力

依家張同馮，邊個機會大d？

其實sunny都好多街坊支持
唔知點解

大家都支持國際線

Pish

你仲唔出去投票， 就畀投咗票嘅人話事嫁啦。

投黃碧雲好過

國際線有幾多個?
得九龍兩區有

, 爸爸

熱狗會唔會話所羅門係泛粉

其實點解佢打國際線咁出色，會走返黎打議會線？ 會唔會分身不暇

利申唔係佢果區

外國勢力

個樣乖乖仔, 街坊受

最想中共dq啲識嘅人 好辦事

sunny都泛咩

cls

佢地「非我者即泛」唔出奇

因為係打開外國線
中共200%會dq佢
同g鋒既作用一樣

要民意授權

攞夠票，去外國做遊說，有民意加持好重要

國際拉票

戴眼鏡
斯文樣
後生
港式accent

Endorsed by Solomon

國際線優先

投咗比張崑陽

張崑陽會唔會太癲，本土泛民，依家重有所羅門加持

佢地基本上連本民青 Gphone 都會當係泛

干預選舉

又9 up

得熱狗係本土派

老實講佢有咩票食唔到
形象好 有實事 唔臭寸
佢有機會同岑兩個食曬大部分票做雙票王

佢表現比其他九龍西候選人出色
初選論壇表現好,有實際往績畀人睇到佢做咗乜嘢
畀人感覺立場堅定得黎同時又唔係有勇無謀
九龍西黎講我會優先揀佢

諗起巴拿馬總統

佢地預左被 dq 啦
不過如果佢地初選贏到
甚至做埋票王
即係佢地有民意授權
佢地被 dq 更易俾國際知香港嘅民主點倒退

堅料

張崑陽幾勁
睇佢論壇都覺得佢可成材

佢好似睇緊live 咁

留名

契爺加持

論壇有料到，擔定talk得
又上過美國聽證會

國際線最需要呢類人，有埋議員title認證去打國際線就perfect

其實omdb呢類最適合打國際線，但條友成年都唔知去撚左邊

舊個代李柱銘陳方安生又退休，要新血

分分鐘做埋九西票王

其實omdb呢類「斯文書生律師」type，最啱係去打國際線
王百羽呢類比較本土「市井」d，比較難打國際線

pish

咁撚遲先講，投咗比鄺囝

巴打你個形容